遲啲半週年，有咩推介送比女朋友

半周年送你老母咩

小禮物都好
最好他日佢飛咗我會令到佢後悔嘅禮物

佢係處

現金最開心. 包無送錯.

綠帽

主客調轉咗

1周年要送，下年1.5周年又要送，不了不了

肉棒

啪都未啪過送黎托咩

送錢囉
證明俾佢睇你幾有錢
到時咪就算飛左你都會後悔

🎩

樓主唔係ig都俾女朋友Block埋啦咩
仲送禮物咁晒錢

Lm

中出囉

唔記得咗添
此po已完